恭喜法國成為第一隊16強出線

阿根廷
連亞軍都冇

收皮啦阿根廷係唔會輸

圖已cap
12點準備恥笑

笑埋依12個鐘就無得笑啦

法國前中後龍門都有當打年輕球星 無得打啦

年輕=無經驗=大賽腳軟=輸

美斯 啪啪啪

已買阿根晉 不理了 反正感情注

有球王美斯 阿根廷都會輸既話我乜都得

輸咗你幫我找數
咁我支持返阿根廷先

法國贏硬啦

法國根本無得輸，麥巴比一野爆過燒味比基佬，再set 比基沙文抽射

燈

Lulu點睇先

足以影響賽果架

睇唔到法國有輸嘅可能性

阿根廷無得輸
法國條防線好垃圾
華拉尼 靠鳥迪迪點頂得住上帝

咁早就燈？

ching sick ball

咪係
基沙文 麥皮全能到仆街